[Mandela effect]點解總係形住一個大學女同學已結婚??

話說大學時有個女同學,強國人來
佢曾經同我某位朋友拍過拖(我朋友不是我 )
後來佢地散咗
畢咗業之後間中都係FB見到位女同學出沒
印象中好似大約一兩年前係FB見到佢轉咗感情狀況又post相交代自己結咗婚
最近一時無聊去睇佢FB,發現咗件幾得人驚既事
係FB完全搵唔到佢當初宣佈結婚post出來既相
又唔見佢感情狀況係married
結果我認唔住就呢件事問佢,佢答我佢依家仲係single
但我明明記得佢好似真係有post過合照宣佈結婚

究竟係我記錯?
定係Mandela effect真係存在?
定係佢結婚不久後因事閃電離婚??
定係佢因為自己強國人身份,為某D目的同人假結婚??

樓主思覺思調

Man你老母dela
咁耐之前 記錯好出奇？